呂麗瑤拎唔到#metoo光環就考慮告網民出氣

你地日屌夜屌搞到人地要告人拎返啲面啦

香港田徑代表隊「欄后」呂麗瑤去年報稱被前中學教練性侵，事後她一度遭網友質疑為何不報警，甚至對她作出種種攻擊。《南華早報》報道，呂麗瑤今日表示，正考慮對一連串攻擊她的網上言論採取法律行動。

報道指，呂麗瑤今日獲香港業餘田徑總會頒予53,000元，表揚她雅加達亞運中的表演。她在受訪時談及性侵事件，形容自己情緒已經恢復過來，「但仍有一些人繼續通過互聯網攻擊我」。

她指難以解釋這些網民的行為，「也許除了這種毫無意義的行為，他們無所事事。有些人甚至使用虛假的帳戶，聲稱要促進香港體育運動發局，向我索取資金。」她表示正與經理人商討，「法律行動是其中一個選項」。

呂麗瑤在去年11月30日凌晨在FB撰文，公開自已十四、五歲時被前任教練性侵的經歷，並指自己的剖白是為了喚起公眾對兒童性侵犯的關注。此一事件迅速成為全港焦點，在一開始體壇、官員、議員等一面倒表態支持呂麗瑤的勇敢行為後，網絡上亦出現不少言論，質疑呂麗瑤為何十年後才說出經歷，又批評她婉拒報警的做法，認為是對被指控者不公。

而在今年11月，一名曾任田徑教練的77歲退休人士黃恆，涉於8年前在大埔住所藉詞替女學員按摩，強扯對方內褲非禮，案件經審訊後裁定被告罪名不成立。

因在Facebook公開聲稱被前教練性侵犯，但其後一直拒絕報警而被網民質疑發動網絡公審，最終前教練獲判非禮罪名不成立且被指證供自相矛盾而遭抨擊的港隊田徑隊選手呂麗瑤

告我啦賤女人

呂妖好肉酸
躝出香港啦

好撚驚

臭雞呂麗瑤唔告死全家

屈鳩人 虛報
做得出就要承受相對後果啦
告得入既
咁你咪贏囉
而家輸左就想當冇事發生
咁撚便宜

藐視法庭

驚驚

佢告唔成 咁即係屈左呀sir啦 咁我地係咪可以告返佢？

柒婆今次撐唔撐佢

屢造謠

本身由件事過去就冇野
佢係都要拎返出黎講搞到人記得返

#youall

講事實都告到

唔告嘅話死全家 臭雞瑤

最尾先講不成立

佢告有班人扮體育機構勒索咋

都冇話告metoo 個班

係咪要話網上言論隔空扯佢條底褲性侵佢
Metoo

邊個網民先??
叫佢準備定錢交堂費都得la

呢條仆街，metoo果陣唔報警，而家先走黎報?正閪婆

個個人食緊花生睇晚晚周，你係要出黎挨屌

又想炒作新聞搏代言
慳少少

白粉日報都未驚過，驚你個臭閪metoo

唔告正on9

fair comment， 你教我點告

呢條八婆都算係極品

快告！！
想上庭！！

呂妖 告我啦笨

惡撚過納粹共產黨

邊間老闆睇佢就係邊間個fb #metoo 洗佢版

5萬幾蚊過夜數

想metoo埋連登仔

同經理人相討
有閪經理人咩

百份報都未告得入，輪到你

搞咁大壇嘢，反而

幕後軍師切腹啦

玩到咁大好難落台喎

躝出香港啦
所有香港運動員我都支持
就係唔支持你條臭雞

咁你又唔上訴？

死8婆

佢控制唔到
係律政司

變相即係佢無料比政府上訴告人

呢條搏上位既臭雞就係想有人keep 住講佢

當時撐呂雞d 網上判官話呂雞閒閒7-8萬人follow

柒左就潛啦
又凸左頭出黎俾人笑

本身都差唔多冇人理 係都要衝番出黎柒 係咪因為本身冇腦先做運動員喳你條傻閪 第日有人腦殘障你又出番篇文metoo啦不如

真心笑死
人地教練俾你屈完都未告番你
先告左路人 繼續燒起把火
提高自己關注度？

#youtoo

告得幾多個?

民事要起到底先俾到告票

屈唔到人發脾 4

唔交IP會唔會直接告連狗架

係我話你死臭雞啊
快撚啲告我

民事連狗都俾既話咁呢個FORUM可以執撚左去

點解連狗要俾ip佢
有special service?

無撚有錯，以為學埋的大陸濕鳩明星話告人就大撚晒。

係度話定俾你呂小姐知道，如果你單野係夾埋有心人士諗住帶起23條，以後每個月都有巴打幫大家溫故知新

其實連登仔係咪要做返D野
有冇熟悉法律既巴打睇下有無咩誣告呀誹謗罪可以做到
我地要告返佢轉頭,等佢知道唔可以濫用法律
律師費在連登眾籌

咁多人 慢慢告囉

咩拎唔到光環，拎撚晒啦

呂妖幾時斷腳？
一世坐輪椅

報囉 睇下受唔受？

好驚啊點算